有咩歐美電音好聽？

求推介

owl city

thx

講清楚少少，你想聽邊類?
Aggressive啲定柔和啲?
Bass Music定House?

Chainsmokers - All we know (Virtual Riot remix)

柔和吧 其他類型唔識 新手

我好鐘意佢首save yourself 有無呢類推介

Alan wanker 公廁BMG

仲有冇聽開啲咩

無 琴日咁岩禁到呢首好撚正跟住就幾鐘意
比我感覺好似有啲啲古埃及feel咁

it wont kil ya

kris wu

聽開The Chainsmokers 咁 Future Bass啱你

Emma Hewitt - waiting

Vicetone
Hellburg
Nitro fun
Marshmellow
Pegboard Nerds

Goldfrapp

正路Dubstep就去聽返Skrillex啲舊歌啦
Trap可以聽Yellow Claw

Mesto wait another day

Skrillex dubstep ?

Honne

Jim Yosef

Monstercat instinct

hybrids mind 同etherwood

？？